有冇人試過喺個夢到喊到扎醒都真係喊緊

最近短期內發生咗兩次
啱啱扎醒之後喊咗成10分鐘先停到
但係明明現實生活冇咩好傷心嘅事發生過
覺得係最近啲情緒抑壓得太犀利先至會咁樣

壓力太大會

但係最近都冇乜覺得好大壓力喊完r曬頭

經常

試過，壓力太大or 過往有d陰影未處理好

有試過

試過 發夢聖母瑪利亞先係我真正既老母
喊醒咗

有，有時仲會因個夢太真實、太恐怖、太孤獨而扎醒，甚至喊。
最初兩年同男友同居果陣，成日因為童年陰影出現響夢中而被嚇醒。
後來因為男友一直都咁體貼，呢類夢至少啲出現。

1，預知夢
2，屋企人影射
3，壓力
4，身體唔舒服
5，無錢
6，輸股票
7，無仔／女陪你訓覺
8，唔見左野
9，公仔返嚟搵你
10，寵物返嚟搵你

唔洗多謝

以為仲同佢一齊緊，半夜一醒就…

夢到個ex

我呢幾次都係喺個夢度開始喊，個夢入面喊喊吓就喊住咁醒，之後過一陣啲哭淚先停。
呢種感覺真係好奇怪，好似唔知為乜一路涙流不止咁

好詳盡 循例多謝

有試過，但諗唔起夢見d咩

有 上年夢見老豆死左
即刻出房搵老豆
仲爬埋上佢兩老張床大喊

試過夢見死鬼老豆夢入面喊到仆街
醒咗雖然冇喊但勁難過勁唔開心

好細個我都試過
印象好深刻

無數次

自從高中就唔識喊

即係發夢死全家白頭送黑頭人

試過喺夢入邊同人嗌交 嬲到大嗌醒咗 個排返工真係好大壓力